Doctor strange 定 Doctor who勁啲？

Doctor Lee

Doctor Kong

Why is doctor who

Where is doctor who

Well, personally 我prefer 奇博多過神博

profatsa勁d

Doctor係食腦,處理大危機, 打就一定唔夠打,但有佢喺到Infinity War就唔使搞到一鑊粥

Bat man vs doctor strange個腦，邊個勁啲

英國電視劇黎

time machine 已嬴

你講Tardis 定 time stone 先？

master joe

Doctor轉左阿伯其實都仲ok，轉埋黑妹
DW其實科幻得黎幾lo fi 幾反潮流，唔係荷里活大制作個定位幾好

幾時有轉黑妹 雖然轉又如何？

btw, ask her

唔係doctor 轉，係女角轉左黑妹 Bill

所以？

敵將is doctor lee

Ok

doctor martens最勁